新宿百果園 幾時先開呀DLLM

上次又係咁, 今次又係咁, 火都黎

想食下生果姐, 都咁難

明明唔係定休日, 話唔開就唔開, 紙仔都無一張話人聽!!!

有時就開中午一陣, 有時就夜一夜先開, 有時就全日唔開

你估佢唔到架喎, 洗唔洗咁串呀, 好難捉摸呀!!!

我想食桃食香印食蜜瓜呀

係咪得番超市先有

聽日再去